想買條jogger有冇好介紹？

Publish

Uniqlo

轉頭落樓睇下 u記jogger
利申毒撚

旺角樓上鋪大把

淘寶
旺角啲樓上鋪咪又係喺 拎貨

唔該咁多位巴打

著直腳牛算啦

貴到

但真心好著喎，貴係貴，著完會覺得真係抵買

Uniqlo 買左三條

50off%買左3條

Uniqlo $299

U記啲jogger
個束腳位闊到🙄

真係唔好慳
要著就著publish
其他好多d形都無咁靚

我覺得LAKH唔錯

不過我買番黎 次次都係pin roll

有諗過買，但咩色好睇

Publish雖然貴但真心好著，料靚又唔會著鬆褲腳

Light blue

係咪香港牌子？
邊到可以試？
488 貴過publish 特價
但有2種著法又唔錯

Sky blue隻色好似幾穩陣，Navy麻麻地
Light blue你點襯上身

有入波鞋谷都知係香港野
秒殺同埋k_snxxxxx都好似有 不過我就online買既
不過唯一唔好就係 佢一買番黎 個褲腳位 真係 窄撚到仆街

IG shop但無得試

Light blue同sky blue都買左

秘殺有得試

搭單
有條全新有牌publish legacy size38 oilve色，有冇巴打啱買錯size

Husky都有

普通tee hoodie

我見街有人襯鴨屎綠ma1

U記核突到喊
去AE睇下

我今日都係咁著喎

publish for sure mltd 有65折

想收條32 legacy

巴打肯定好L型棍

publish有咩渠道入手？

Amazon好似有30%off

佢啲size會唔會偏細？

一定係button on

其實u記jogger改窄條橡筋係幾正

出去比人改定自家改

Weekend 出mk 睇下先，唔該2位巴打

咩size?腰圍？
我30腰 s碼 都幾fit身 唔會太slim

我32-33腰
6呎1 中等身材
M定L好

Publish 買左兩條寄緊返黎
好驚唔岩size

幾百蚊正常價錢喎

38腰？？

利申死肥仔 172 34腰

有興趣 但唔知岩唔岩

u記洗左一次縮水
fit到喊

利伸 亞洲毒撚身型

dickies 好着 又夠挺

著過publish著唔返其他牌子

我買開mk樓上鋪d街牌 著開質地都幾好

早幾日係American eagle買左一條
6折左都幾抵
肥仔著落都舒服 效果唔錯

publish係咪上網訂最抵
樓上鋪好似普遍價位都高

淘寶貨

460蚊一條publish jogger算唔算正常價？

算幾好價

睇下好無著先

34腰算啦巴打唔啱你
size 38，個chart寫40腰，其實三十六腰肥仔就啱，不過有米八左右最好，我米七五36腰覺得有d長

我著呢間：

應該自己出 利申非打手

我就係中間
搵日上去試下先
巴打著咩碼？

大碼

呢排鐘意著publish sprinter, 半價買左兩條

幾多腰

幾錢入？
我搵到最平47x

官網88定89美金半價
連運費咪大概400蚊港紙

準備後日去旺角買LAKH navy同light blue
睇相個褲腳位好正 我諗我會次次都pinroll

而家仲有冇？上官網睇好似唔見有折

講真nikejogger我覺得比得上publish

之前逛秒殺IG見到已經幾吸引，估唔到原來係港牌，仲要呢度咁多人討論 想買條深色既

Publish香港有無鋪賣緊？

好驚上網買 買親都唔岩size

有條sprinter navy 28
有無人有興趣 $450拎去
mrmanofdark@gmail.com